盲人自瀆後點樣清理精液?

通常射到散哂好難搵 無意冒犯純好奇

導...

落地獄啦

我幫手奶乾淨

一出世已經盲既人 佢地既性幻想會見到乜

手

夜晚電視機成龍把聲

導盲犬會奶返乾淨架啦

pmed

導盲犬點知要奶乾淨

應該係諗住味道同肌膚觸感

用手接實

盲精 啞毒 破招積

積下口德啦

叫他女奶曬佢

盲人點沖涼？

射落個膠樽道

呢度有冇盲人可以解答下

用紙巾包住先打囉

眼不見為乾淨呀

搵手天使

用飛機杯咪得囉

直接沖涼 換埋衫

所以咪成身味

射落導盲犬個口到

樓主老母會幫手賴乾淨
冇冒犯之意

主人要識路， 隻狗只係負責清理路面既障礙

盲人唔會射

利申 盲人

日頭呢？

日頭姐係夜晚

叫佢地老婆清理返，你地班毒撚無老婆唔等於人地無

導盲犬會受訓幫手

唔係會有手天使咩 佢地邊洗自己打

積口德啦

一出世就失明嘅人，想知佢哋夢遺嗰陣會夢見到d乜？定男人基因已經有夢境俾盲人做後備使用。

想問下盲人訓教發夢會見到咩野

我剩係知平時戴con訓覺
個夢境會變左高清

所有盲人post都痴撚左線

正常視力表示 想像唔到睇唔到AV點樣打J

盲人點扯？女都未見過

gay

連登有無盲人

咁盲嘅又點識路呢

隻狗識咪得囉

周尻圍射精
痛快無比

拎盲人棍係個棍頭包紙巾, 跟住督督督

咁隻狗點知主人想佢奶邊?

有冇盲人上黎回應下

射落你個口度咪得囉

射落地，然後叫「旺財食煉奶啦」

地獄見啦仆街樓豬

你咁講 自己都要落埋去先見到

係喎
佢地發夢會見到乜野

聞

痴撚線

On 9當有趣？

係呢到問會得到答案？

盲人係打丁之前 會拎定紙巾
就射個陣就會用紙巾接住 然後啲精就會射晒落紙巾度

一出世盲既人有無性慾

性刺激最簡單直接都要靠視覺，靠聽覺同嗅覺真係想像唔到

全中，利申盲人

屌
成班仆街係到叫盲人回應

盲人都上到連登
一個個留言咁聽 然後回覆
而家盲人除左睇唔到之外真係咩都做到

最近點解多咗咁多落地獄post………
之前有個"冇腳嘅人點磅重"又係咁樣

小q come go

你一出世有冇腦？

屌你班仆街

其實仲有聲架嘛